大家放工齊齊罷搭黨鐵

今朝大家都有眼睇
根本無人有精神響應不合作運動
黨鐵又多狗又危險
所以唔該大家，為左自己既安全
今日放工放學既各位唔好再搭黨鐵

因為罷搭本身先係最有效既不合作運動！
因為罷搭本身先係最有效既不合作運動！
因為罷搭本身先係最有效既不合作運動！

大埔何中要人
急！大埔富善邨何中校長 聲稱會將罷課學生資料交給教育局 已fact check

好